1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval(`)`.

setTimeout запускає функцію один раз через певний проміжок часу, а setInterval повторно викликає функцію

2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Спрацює миттєво, але перш ніж завантажаться інші елементи.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Для того, щоб зупинити виклик функції з setInterval